{
    "Status Monitor": "Status Monitor",
    "Modes": "模式",
    "Modes   Configure": "模式   設定",
    "Full": "完整",
    "Mini": "迷你",
    "Micro": "微型",
    "FPS Graph": "FPS 圖表",
    "FPS Counter": "FPS 計數器",
    "Game Resolutions": "遊戲解析度",
    "Other": "其他",
    "Battery/Charger": "電池／充電器",
    "Miscellaneous": "雜項",
    "CPU Usage": "CPU 使用率",
    "GPU Usage": "GPU 使用率",
    "RAM Usage": "RAM 使用率",
    "Target Frequency": "目標頻率",
    "Real Frequency": "實際頻率",
    "Core 0  ": "核心 0  ",
    "Core 1  ": "核心 1  ",
    "Core 2  ": "核心 2  ",
    "Core 3  ": "核心 3  ",
    "Load": "負載",
    "Total\nApplication\nApplet\nSystem\nSystem Unsafe": "總計\n應用程式\n小程式\n系統\n系統（不安全）",
    "Board": "主機板",
    "Battery Power Flow": "電池功率流",
    "\nTemperatures": "\n溫度",
    "SoC\nPCB\nSkin": "SoC\nPCB\nSkin",
    "Fan Rotation Level": "風扇轉速等級",
    "Game": "遊戲",
    "PFPS ": "PFPS ",
    "FPS ": "FPS ",
    "Resolutions ": "解析度 ",
    "Read Speed ": "讀取速度 ",
    "Press ": "按 ",
    " to Exit": " 退出",
    "Depth": "深度",
    "Viewport": "視口",
    "Game is not running\nor it's incompatible.": "遊戲未執行\n或不相容。",
    "Battery Stats": "電池統計",
    "Actual Capacity": "實際容量",
    "Designed Capacity": "設計容量",
    "Temperature": "溫度",
    "Raw Charge": "原始電量",
    "Age": "壽命",
    "Voltage": "電壓",
    "Current Flow": "電流",
    "Power Flow": "功率",
    "Remaining Time": "剩餘時間",
    "Charger Stats": "充電器統計",
    "Input Current Limit": "輸入電流限制",
    "VBUS Current Limit": "VBUS 電流限制",
    "Voltage Limit": "電壓限制",
    "Current Limit": "電流限制",
    "Type": "類型",
    "Max Voltage": "最大電壓",
    "Max Current": "最大電流",
    "Multimedia Clock Rates": "多媒體時脈頻率",
    "NVDEC": "NVDEC",
    "NVENC": "NVENC",
    "NVJPG": "NVJPG",
    "Network": "網路",
    "Type: Wi-Fi": "類型：Wi-Fi",
    "Press Y to show password": "按 Y 顯示密碼",
    "Type: Ethernet": "類型：乙太網路",
    "Type: Not connected": "類型：未連線",
    "CPU\nGPU\nRAM\nSOC\nPCB\nSKN": "CPU\nGPU\nRAM\nSOC\nPCB\nSKN",
    "Elements   Move Down   Move Up": "元素   下移   上移",
    "Transparent": "透明",
    "Opaque": "不透明",
    "Alpha": "透明度",
    "Pretty": "美觀",
    "Compact": "緊湊",
    "FileSafe": "檔案安全",
    "Day+Time": "日期+時間",
    "Date+Time(s)": "日期+時間(秒)",
    "Date+Time AM/PM": "日期+時間 AM/PM",
    "Date+Time(s) AM/PM": "日期+時間(秒) AM/PM",
    "Date+Time EU": "日期+時間 EU",
    "Date+Time EU AM/PM": "日期+時間 EU AM/PM",
    "Date+Time(s) EU AM/PM": "日期+時間(秒) EU AM/PM",
    "Date+Time ISO": "日期+時間 ISO",
    "Time 24h": "時間 24時",
    "Time AM/PM": "時間 AM/PM",
    "Time(s) 24h": "時間(秒) 24時",
    "Time(s) AM/PM": "時間(秒) AM/PM",
    "Date US": "日期 US",
    "Date EU": "日期 EU",
    "Date ISO": "日期 ISO",
    "Date Short": "短日期",
    "DTC Format": "DTC 格式",
    "Toggles": "開關",
    "Info": "顯示資訊",
    "Disable Screenshots": "停用截圖",
    "Real Freqs": "實際頻率",
    "Deltas": "差值",
    "Target Freqs": "目標頻率",
    "FPS": "FPS",
    "RES": "解析度",
    "Read Speed": "讀取速度",
    "Real Frequencies": "實際頻率",
    "Real Voltages": "實際電壓",
    "Full CPU": "完整 CPU",
    "VDDQ": "VDDQ",
    "VDD2": "VDD2",
    "Full Resolution": "完整解析度",
    "SOC Voltage": "SOC 電壓",
    "RAM Load CPU/GPU": "RAM 負載 CPU/GPU",
    "Use DTC Symbol": "使用 DTC 符號",
    "Use Dynamic Colors": "使用動態顏色",
    "Sleep Exit": "退出睡眠",
    "Configuration": "設定",
    "Refresh Rate": "更新率",
    "Frame Padding": "畫面邊距",
    " Font Size": " 字型大小",
    "Font Sizes": "字型大小",
    "Handheld Font Size": "掌機模式字型大小",
    "Docked Font Size": "主機模式字型大小",
    "Black": "黑色",
    "Dark Gray": "深灰",
    "Gray": "灰色",
    "Light Gray": "淺灰",
    "Silver": "銀色",
    "White": "白色",
    "Dark Red": "深紅",
    "Red": "紅色",
    "Light Red": "淺紅",
    "Pink": "粉紅",
    "Dark Green": "深綠",
    "Green": "綠色",
    "Lime Green": "萊姆綠",
    "Light Green": "淺綠",
    "Dark Blue": "深藍",
    "Blue": "藍色",
    "Light Blue": "淺藍",
    "Sky Blue": "天空藍",
    "Dark Purple": "深紫",
    "Purple": "紫色",
    "Light Purple": "淺紫",
    "Violet": "紫羅蘭",
    "Orange": "橙色",
    "Yellow": "黃色",
    "Light Yellow": "淺黃",
    "Teal": "藍綠",
    "Cyan": "青色",
    "Light Cyan": "淺青",
    "Magenta": "洋紅",
    "Hot Pink": "熱粉",
    "Brown": "棕色",
    "Light Brown": "淺棕",
    "Colors": "顏色",
    "Background Color": "背景顏色",
    "Background Alpha": "背景透明度",
    "Focus Color": "焦點顏色",
    "Focus Alpha": "焦點透明度",
    "Text Color": "文字顏色",
    "Border": "邊框",
    "Dashed Line": "虛線",
    "Max FPS Text": "最大 FPS 文字",
    "Min FPS Text": "最小 FPS 文字",
    "Main Line": "主線",
    "Rounded Line": "圓角線",
    "Perfect Line": "完美線",
    " Color": " 顏色",
    " Alpha": " 透明度",
    "Category Color": "分類顏色",
    "Category Color 1": "分類顏色 1",
    "Category Color 2": "分類顏色 2",
    "Separator Color": "分隔線顏色",
    "Elements": "元素",
    "Text Alignment": "文字對齊",
    "Vertical Position": "垂直位置",
    "Horizontal Position": "水平位置",
    "Left": "左",
    "Right": "右",
    "Top": "上",
    "Center": "中",
    "Bottom": "下",
    "FPS Counter Color": "FPS 計數器顏色",
    "FPS Counter Alpha": "FPS 計數器透明度",
    "Border Color": "邊框顏色",
    "Dashed Line Color": "虛線顏色",
    "Dashed Line Alpha": "虛線透明度",
    "Max FPS Text Color": "最大 FPS 文字顏色",
    "Min FPS Text Color": "最小 FPS 文字顏色",
    "Main Line Color": "主線顏色",
    "Rounded Line Color": "圓角線顏色",
    "Perfect Line Color": "完美線顏色"
}
